6.12 背水之戰 一齊幫手印派傳單貼街 有大量素材 pdf doc jpg

請大家一齊幫手印單張喺各區派傳單

PDF:

貼：A4/A3 size 用膠紙貼人流多嘅地方（勿毀公物） 地鐵出口/天橋底 等等
潛在危險：食環罰款1500
派：A4/A5 size 兩人以上一齊派
潛在危險： 遇到🐶記住避開，免生意外。